唔識同女仔維持關係

同女仔做朋友 到底點樣維持關係？
Whatsapp傾話題 又真喺唔喺咁多野講
突然開話題又好似太唐突

如果約左出嚟
到底同溝佢有咩唔同呢？
有咩做得有咩唔做得呢？

A0死毒撚

你為左佢諗咁多
一開始已經輸左啦
當同朋友傾計咪得囉

facebook傾左一個星期,反應冷淡,應該對我無咩興趣

用錢黎維繫係最簡單直接既方法

我都覺喺我太緊張諗太多野
但喺好怕用對仔個套對女仔會有反效果

呢D煩惱全因為你只同一條女傾計⋯

So do i
同女仔講嘢一句起兩句止，睇見啲男仔同女仔傾唔停真係好羨慕

你對佢無乜意思？
應該死諗爛諗d話題

Agree
我都想搵多啲女仔frd

上網打機識

但喺後尾發現佢唔太好打機

唔好太刻意就得
你唔係想追佢就唔洗特登對佢好，例如諗話題呢啲⋯⋯朋友有野傾咪傾，想傾咪傾唔想傾咪停
都唔洗特登諗應該做咩好唔應該做咩，其實好自然會有限線，例如唔應該有身體接觸。
傾計就普通吹水諗到咩就傾咩，一般異性朋友就唔好傾太私密/性話題，唔好講啲令人誤會/曖昧說話

我都覺自己成日太刻意

我有時都會 當係由我主動去識一個男仔嗰陣就會諗好多，驚對方會誤會 最後我會同佢保持好生硬好疏遠嘅距離
但如果係一個男仔主動識我，知道佢對我冇興趣，我對佢又冇興趣，又可以好似上面咁講咁自然，好奇怪

Thx 絲打

希望大家都改變到自己心態唔好諗咁多啦

我係冇咩理由再搵對方咁
傾計好自然
一傾傾成晚都得
但就好似講完gn 第二朝就冇事發生過咁
試過特登留住唔覆
第朝再覆既時候已經冷左好多
特別係fd過但已經小聯絡既就好似再冇理由搵咁

經常都係咁
而家通常索性訓前唔講gn 直接等第二朝覆 咁樣可以keep住傾落去
不過而家想搵個對象吹下水都搵唔到啦

我都喺咁
就喺咁樣諗得太刻意
成日搞到自己好耐冇搵過人
最後過左好耐都冇聯絡